最耐先過喺男女朋友屋企樓下等幾耐？

小弟三個鐘 唔長唔短
而加都等緊 心血來潮開個po問下
巴打最長試過等幾耐？

半日

十五分鐘
等黎做乜

24 年

因為佢地係等前男女朋友

道歉

會等到的

點解道歉要係樓下等 唔係做啲有意義嘅實際行動去prove

等得耐會道歉有誠意啲？

唔係我想等得耐 而係佢幾耐會返黎

因為我同佢住好遠 平時多數靠傾電話維繫 如果我唔去佢到等佢返黎仲可以做咩？

俾我就唔會等 啲女就係見你成隻狗咁 先會食住你黎上 無結果的

走啦ON9
道歉聽就聽,唔聽就把就
無謂整到自己cheap哂
計計佢經期,等佢情緒好先去道,唔好浪費自己啲時間
女人唔係日日都道得架ON9

係我做錯野在先 道歉比返啲誠意都要掛

樓下等人好有誠意咩

多數唔等
直接call sp

你教下我仲可以點 靠傾電話講咩都冇用 唯一有用就係當面攬實佢

晒氣啦 等幾個鐘點知最後見到佢拖住第二個走咪仲慘

無人會知你等左幾耐,亦都無人會care
你估而家睇小說呀
要傾就約出黎傾,唔係on99咁
如果你已經煩到人block鳩左你既就更加檢討下
自己到底有冇似返個男人

一個鐘, 都係道歉
又凍又黑, 仲要村屋啲位
之後死都唔肯出黎
分手算

誠意唔等如ON9
你估古代？你唔插把刀係背脊跪住去請罪？

大家冷靜下

等左28年

我而加同佢傾緊電話 口講就係返咗屋企
實情就喺佢樓下

咁就更加ON9
係樓下就樓下，昆佢唔會有著數
似返個男人啦

樓豬廢到
成隻閪咁 我係女都笑鳩你啦

3粒鐘

喺人哋樓下咪講囉，為乜呃人話走咗？

唔好咁ON9 做埋晒啲無謂野啦

一晚

返屋企訓
試過嬲女朋友 條傻西係樓下等左我大半日 無咩感覺 過一排飛左佢了

我同佢有得挽回我先會做咁多野
如果唔係我都唔會好似而加咁

我真係好撚珍惜佢同愛佢

你覺得姐

到朝早都仲係會好似之前咁打比我
到而加都仲會傾電話
係我講錯野鬧佢傷咗佢心

咪撚傻啦，我夠試過等過幾日啦，人地要理你一早落左黎啦，溝過第二件吧啦 仲要快過佢拍拖

講咩會傷心到咁呀 小9器

人地可能係想慢慢疏遠你，呢段時間係過渡期。聽我講，冇撚理佢，佢反而會在意

佢未返屋企

10個鐘 佢返工見完等到佢收工

未返屋企 春知你等左幾耐 咁7蠢係我都飛你
拿係醒既 就趁就返黎幾個字先去等 吹撚到等左十幾個鐘 咁你就叻啦

其實就算你等幾耐都無誠意架啦 你又咪係照上連登 打機 睇片 同坐係屋企一9樣

我點撚知佢幾時返呀 我知洗撚on99等幾個鐘呀
問撚完佢幾時返佢唔答我有撚計咩

神人

唔好咁傻啦，真係冇用架。係你既，你唔理佢佢都會搵你。唔係你既，你死糾纏只會顯得你cheap

無得勸 後生仔要試下 經歷下先醒
樓主加油

都係，我都蠢過先講呢翻話。有時旁觀者清當局者迷。女人鍾意你一定會搵你，唔鍾意你你玩自殺都wfc

個個都試過 當時都希望有人能夠屌得醒自己

三個鐘

佢有搵我呀
我係想試一次咁樣等先 起碼博一博 可能可以轉好
如果唔得先等佢搵返我

我係你就依家開始冷淡咁對佢，佢唔會因為你著緊而鍾意你，你仲唔明呀？

比我等埋呢次先啦
我明呀

9成唔會有結果

八個鐘

6個鐘... 果次佢嬲左我，之後分左手

氹掂咗

一日

勁 真心 我頭先4個鐘

話你on9怕你嬲

利申：過來人

唉 不要再說了 已經係ex

6粒鐘

三個鐘，佢約咗我未訓醒

冇等過

11 粒鐘

4個鐘 佢唔知醒等到想走 佢啱啱好起身就打嚟

夜晚5點去到第二日10點到

唔撚係掛

無等過 直接上屋企

5個鐘 等自己心死

7,8年前試過由11點等到朝早10點
個晚仲要冬天 7~10度到 落雨
第二朝成功哄番 但最後唔洗1個月後就散左
諗番起都ON9 不過人總係要on9一次先會成長

約好左係男友樓下等
等左個半鐘 唔係住戶入唔到去
佢未訓醒 電話冇電熄埋
搵都搵唔到佢

btw仲試過 成功追到條女之後 第一次約出街
約10點 扮唒紳士話你唔洗急 慢慢黎
點知條女唔知醒 12點先起身 2點幾先出到黎
之後我發覺等人完全冇難度

屌埋佢老母
我以前條仔由一開始到散
準時次數一隻手數得曬
樓主3個鐘咪算少
我等咗佢5個鐘都試過